情人節禮物

點算好？
男買大俾女

正常214係女送比男架喎

約左佢星期五食飯。。。。
禮物要買咩好？